我求下你地，聽日唔係end game

你地話多口水我都要講
相信我，唔好比人捉同受傷
我地打緊持久戰，仲好需要大家

大家唔係約好左係煲底到除口罩咩

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

十月一日仲要同中国開生日party㗎

岩呀
明日係晒馬！唔係決戰！
仲有901機場！
仲有美國國會復會！
仲有1001國慶！

香港人！大把野玩！

大家冷靜！！！

p

連燈仔女你地咁醒，一定知政府想捉人，激將我地聽日有佢地想要既畫面，唔好幫佢地達到目的